《差一點我們會飛》（《哪一天我們會飛She Remembers, He Forgets》主題曲

《差一點我們會飛》（《哪一天我們會飛》主題曲）
作曲：戴偉
作詞：陳心遙
演唱者：黃淑蔓，英仁合唱團

鼓起這勇氣 跨出這距離
差一點我們也會飛
你笑容 早應已逝去
當初的沖天志 有沒有踐踏碎
是哪些 不能言傳的夢
才令我 闖蕩在 未知裡
就算知 歲月已經歸不去
仍邁步前往 向大世界出去

仍然要相信 這裡會有想像
求時間變慢 不想迫於成長
未了願 我替你 朝浪濤吶喊
聽聽有沒有被迴響
青春怎會零創傷
為何要相信 這裡會有希望
在最後 盼我會 像拍翼鳥悠晃
擁抱著 微風 沿途在看
哪裡 會發現曙光

向前行 攜手行 趁青春要奮進
不可辜負眼前好時光
向前行 由今天 承諾我目標
為世界美好多一點 付出所有

向前行 攜手行 趁青春要奮進
(仍然要相信 願意相信)
不可辜負眼前好時光
(仍然要寄望 唯有初衷)
向前行 由今天 承諾我目標
(我未忘)
為世界美好多一點 付出所有

為世界美好多一點 付出所有